落蘋果APP廣告嘅都要撐

實體蘋果落廣告要撐，喺蘋果App落廣告都一樣要撐
（自膠，之前出過一次post今次加返圖，第一次出呢種post，有咩意見歡迎提出）

落實體蘋果梗係好，但最好梗係實體Online兩邊都大量廣告！呢幾日見蘋果自己都出咗小店Online廣告Plan，遲下應該會有更多黃色經濟圈小店廣告

我哋睇下呢個星期有咩品牌落咗蘋果App先

白蘭氏

Deliveroo

2個海外樓盤展銷會

Nike

之後會盡量定期出Post
繼續撐蘋果